消息：今日出院人數約87人

住院多14人
做咩越來越少人住院，越來越多人出院

just a flu

無人理🤣🤣🤣🤣

因為full左

沒事了

幾多人好返永遠冇人講 個個同政府一齊散播恐懼

其實得20%感染者真係要住院渣嘛

支持樓主每日更新

99%機率康復冇人講
淨係幻想肺花晒跳得1cm

風向撚同安心狗黎

由吹奏張竹君個刻就知，正常市民邊會理邊個主持記者會

唔好啦 風向撚見到唔開心

一早講左唔可以淨係睇新增人數
上一波尾聲新增人數日日破百
但平均ACTIVE CASE係中段已經下跌
即係話CHECK到既人多. 差唔多捉晒就可以減低傳播率

緊係咋咋淋放返啲人出嚟啦
而家床位使用量都用得七七八八